［告急］良景L22投邊個好？

2 王德源 vs 3 鄧文傑
投左既可唔可以賜個指引黎

投左2 熱狗不了

2

2號

2 熱狗

到今日都仲問？2號幫你反圍標慳返一大筆，另一個出嚟就係為咗蟲泰下年做樁腳……你自己諗啦

2啦戇鳩 仲洗諗

只會喺得熱狗同保皇兩個選擇時，先會投熱狗

Ching心水好ching